今晚達哥有直播 我唔去721集會了

好耐無睇達哥 想念牠了 咩721都唔緊要了
每個月都有21號 但係達哥打機唔係成日都有得睇